今日白粉報頭版笑到仆街

圖？

比人買哂 下間見到再影

你個post都笑到我仆街

佢個網咪有

下面仲要寫佢 「衰到貼地」

俾人圍話佢係「殺人犯」果個？

佢得罪方丈啲乜

英國手足

英國手足好波

唔肯告黎智英,多醜聞,又低民望

屌

東方呢d私怨撚好顛 理得你係咪自己人 總知得罪我就準備比我頭版唱十年

啲廢老會唔會睇到精神分裂

完全唔明百份報係咩立場

唯恐天下不亂 同小氣方丈

唔幫手攪鳩肥佬黎/有份攪白粉報既小心啲
衰一次係白粉手上唱足十年

白粉報立場完全好似食咗白粉咁

海洛英好明顯收到風波華命不久矣啦

邊有死錯人架

親共但有仇必報自己友都報

風波華

因在倫敦受到示威者圍困而仆街的仆街司長鄭若華

不愧東方
賤到無倫

睇完呢篇應該會明

一向東方都係私怨撚

如果我地有東方一半記憶力咁好啲嘢就唔會淡忘

私怨撚
香港人真係要學下方向報咁記仇
追擊到天涯海角

雖然係白粉報
但說得確是正理

London bitch is 仆ing街

東方真是難捉摸

因航事件

利申 無食開粉

【本報訊】因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜跌出三甲的國泰航空XXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

有聲

得罪方丈就會由
「遭全城鬧爆要問責下台的律政司司長鄭若驊」
變成
「自去年初上任律政司司長以來一直醜聞纏身、民望長期「墊司底」兼被嘲為「避政司司長」的鄭若驊」

成日話佢放生黎智英屌佢d記者

因驊

佢隻親共係想叫阿爺取消一國兩制直接放老解落黎那種
係67暴徒班老左

仆倒倫敦街 姐係仆街啦

重點，開引號花名

btw 應該係咁所以仆街

係得東方先寫得出

仲去?用呢啲字眼

得罪方向報 仲想走

自上任以來都其身不正，醜聞纏身，法治一直不得彰顯，其民望更長期低殘墊「司」底，屢創新低、遭全城鬧爆要問責下台的律政司司長鄭若驊。
幫白粉打埋下一次頭幾句

之前都狙擊咗popo一陣
不過好快停，唔知係唔係有人要佢收手

巴打你句野笑到我痴線

因華

笑撚左
方丈報

鄭怪仆街

A HK bitch is falling down.

今朝聽網台講，覺得好貼切，所以同大家分享。

佢呢種親共係親到眼裏面真係得中共果種幫唔到中共手就算係同路人都照樣屌到仆街

鄭若驊仆街

Pish

又係黎智英真係好小氣，但我鍾意

好小氣

屌真係笑咗

飲緊野差d噴

可能就係大波驊

驚咪唔好出國囉

私怨行頭

吖 , 佢老味 , 上面段野又幾押韻

白粉報

唔抵人咁大波！

太大波 失平衡

東方一向都係直接親共
唔睇香港政府面色
邊個政府部門得罪佢，都唔會有運行。

駁唔到

London Bitch is falling down

共狗都恥笑佢

挺中親共，反政府高官
唔少廢老鍾意睇

紅底，奶共，覺得依家政府無能廢
好似依家啲藍屍咁，都係支持警察，幾時有講過支持政府

藍絲版老納

仆街鄭若驊
醜怪倒倫敦

東方一向唔妥佢
好似話之前成日叫律政司告黎智英條八婆都唔撚理佢
之前仲搞到微博有人以為律政司係黃

因為官媒成日話警察捉人,法官放人
應該唔關黎智英事

D藍絲都係咁諗，成日話仲比佢保釋，點樣做野

白粉報都有人買

照咁睇真係好多藍覺得鄭若驊係黃

你上fb睇
班友都話仆得好
今次支持暴徒
呢d說話

典型藍絲
只為利益
不問政治

睇黎真係好憎黎智英
咬住唔放

=================

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

仆倒倫敦街，簡稱「仆倫街」

朝早平均5-10分鐘賣一份 利申做過便利店

D廢老話佢係黃
依家連黃都唔支持佢

這隻無恥臭驊老🐔點解唔仆死！即場仆死橫屍街頭就大快人心啦！

so many elder buy it,my father is one.

近排佢點講國泰

London bitch is falling down

屌你仆撚崩人哋個地下，賠錢先好走

私怨撚

催淚彈係政府死穴

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

笑到噴嘢

仆乖

一定親政府
但有仇報仇
小氣撚

配埋首歌簡直一絕

真係仆得樣衰
成個人好徹底撻落去

當然係保皇派，不過係保皇派裡面近乎癲狗噉，你踩親佢條尾就算你係玉皇大帝都要寫到你不成人形

細個已經見識過方向報喺專欄裡面直頭係用「淫賤黎」嚟稱呼黎智英，然後早排黑警唔小心搞鳩方向記者，報章就寫到黑警不斷犯下低級錯誤，再之後港台總部愛有藍屍集會，啲藍屍蟲見記者就咬，其中一隻雌性中年藍屍蟲仲衝上記者面前想舔鏡頭，報章就近乎話呢班藍屍係生番噉制，仲引用醫生嘅觀點話嗰條舔鏡頭嘅蟲係心理變態

百份屌埋警啦

好多藍絲5毛睇架喎

倫敦大胸襲

笑撚死

睇黎東方同佢有仇 用仆街而唔係被推倒

仆倒 sor

唔會
鬧示威者，鬧政府，撐警
一定係呢三個頭版
同藍屍廢老想法吻合

查實咩事得罪左東方

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

可以同熱普城合作

歡迎你仆街

好似淨係嗰排落力屌
之後無咗件事咁

好似浮屍

標題風格好有IQ博士主題曲feel

多謝你救樓主老母

曱甴反肚咁撚樣

睇下yahoo評論就知

一面倒插佢

佢都玩唔耐

大陸人以為佢係黃

呢件醜八怪 剩係個樣都得罪全世界啦

真的記仇
某明星沒出現在報紙不知多少年了

ching坐咗幾耐？

流乳僭越華

鄭乳驊黃絲黎架
緊係追擊佢

東方好波

藍尸全部睇白粉報

London bitch is falling down.

應該請你做編輯

忽忽地

東方咩事

真 朝早一個二個拎住

全部藍屍

無腦藍尸睇終極純奶共屌9政府嘅白粉報分分鐘睇到變黃

上面有講，東方叫鄭若驊告黎智英，鄭若驊闊佬懶理，所以有私怨，然後就方丈報仇

非藍非黃紅底
想中央全面接管香港

熱狗嚟 私怨行先 然後到政見

俾呢句笑到仆街

食白粉增強記憶力

到底百份咩立場
又屌示威者 又屌政府
睇唔透

［區選］藍絲散水運動，正式開始

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

咁都無人打佢老母臭西